有無喺App/game公司嘅手足

做咗廢青一排，前幾日send咗CV有間叫我去見
好唔好做

試推

未見得成就諗定做唔做

連公司名都唔講問人好唔好做
你注定做一世廢青

name?

因為而家廢青做炒散時薪同返工差無幾
但自由好多唔洗對住西同事受人氣乜乜乜
個HR都喺電話度問話係咪可即時上工
叫我拎哂cert job reference
feel到佢幾急

問下屌哂巴請唔請你

哇, 行頭咁窄有啲驚
不如成個行業嚟講啦
我覺得行業嚟睇都有得發展落去嘅
(我有3年夕陽工業經驗，學歷要求高人工加幅又少 )
但入面個別職位唔知好唔好做姐
Ching點睇eg QA/Programmer/Artist

屌哂巴
車台巴打?
老闆嚟?

係邊見工 利申 好hea

哇....講咗見光死喎
籠統講東面啦(科學園? 觀塘? 九龍灣? )
其實都有屋企人之前喺數碼港做過啲細start up
run咗年幾有出無入成間收皮
今次見呢間有個老母公司底嘅都好啲
不過我屋企人做admin
講唔到啲職位實際前景係點
真係hea? 我以為普遍OT多

我果邊好Hea
如果科學園返 帶飯啦

Post又唔講, 公司又唔講…點答你好唔好做

有offer先諗啦你

madhead點睇

我都估到你問madhead.....

幾份PT喺身都要諗定為唔為份FT Quit

神魔
佢幾個po都話最好神魔有100LV以上

你申請左綜援未呀食屎狗